唔係親眼睇住我都唔會相信...

估唔到我男友背住我同第二個一齊咗...
尋晚仲同我依泣好開心咁...
You have why play me

唔緊要 仲有我

三六滾兩滾 神仙都企唔穩

睇我名

GAY

又gay...gay係咪得罪你呀而家